月供主動式基金，經邊間買好？

我自己睇好印度同越南市場，覺得中國的工廠會慢慢移過去，想長供兩隻主動式基金，最緊要時可以隨時攞得返錢。

第一隻會係

第二隻仲未諗。

請問買呢d經主動式基金，經銀行買定FSM/IFUND買會安全D同低手續費？

致富之前唔洗錢 依家唔知仲有無做 可以睇下

美股etf可以買全世界市場

ETF係被動指數基金喎

ARK

2800

etf 可以係主動架

要對自己推薦嘅股票有啲信心

ARK就係例子

ETF係解可以喺交易所交易嘅基金，即係簡單黎講可以當買賣股票咁買嘅基金，所以冇話限死被動定主動

雖然etf多係被動，都有唔少正嘅主動ETF，例如契媽Cathie Wood嘅ARKK

冇腦買arkk，今年已經贏99%所謂嘅專業投資者

你係美股市場買 非美國ETF/公司
會照會你30%股息稅
好唔抵

buy

iShares MSCI Indonesia Investable Market Index Fund EIDO
Market Vectors Vietnam ETF VNM